Kahkwal sel 15 April 186.
Sai Peter Hüllinsoni äkli laude perrast mõistetus, et Petre rahha jääb 1 Rubla mõisa kätte sisse kui jõuwab wälja otsi kelle käest temma ne lauwad ostnu om, sis jääb se Rubli rahha kätte.
Jaan Rämman
Peter Urgand
Jakob Parmson
